"WeChat Sharing Disabled" = "微信分享已禁用";

"Most Liked" = "最多获“赞”";

"Request Failed" = "请求失败";

"Please sign-in again and authorize posting to share to Facebook." = "请再次登录授权发布以分享到 Facebook。";

"YouTube" = "YouTube";

"You have been signed out of Kamcord due to your age." = "由于年龄问题，您已从 Kamcord 注销";

"Sign in" = "登录";

"Facebook" = "Facebook";

"Day" = "天";

"Kamcord Policy" = "Kamcord 政策";

"Featured" = "精选";

"OK" = "好";

"Likers" = "打“赞”者";

"No videos match your search." = "没有匹配您搜索的视频。";

"You must install the LINE App before you can share to LINE." = "在您分享到 LINE 前，您必须安装 LINE 应用。";

"Uh oh" = "啊哦";

"Error retrieving videos." = "检索视频时出错。";

"Private" = "私密";

"Some of the data you've entered is invalid!" = "您输入的部分数据无效！";

"Followers" = "粉丝";

"Save" = "保存";

"Sent" = "已发送";

"Error retrieving users." = "检索用户时出错。";

"Facebook Credentials Changed" = "Facebook 凭据已更改";

"Please enable at least one account in Settings -> Twitter and grant this application permissions." = "请在“设置” -> “Twitter” 中至少启用一个帐户，并为此应用授予权限。";

"Upload failed" = "上传失败";

"Video" = "视频";

"Line" = "线路";

"Please set your correct birthday. You are missing: %@" = "请正确设置您的生日。您缺少：%@";

"Be the first to comment!" = "成为发表评论第一人！";

"Settings" = "设置";

"Uploading" = "正在上传";

"You must install the WeChat App before you can share to WeChat." = "在您分享到微信前，您必须安装微信应用。";

"Voice Overlay Activated!" = "语音叠加已激活！";

"You have unsaved changes. Are you sure you want to go back?" = "您有未保存的更改。您确认要返回吗？";

"LINE App Not Found" = "未找到 LINE 应用";

"Could not load users.\nPull down to try again." = "无法载入用户。\n下拉来重试。";

"You have been signed out" = "您已注销";

"gameplay" = "游戏玩法";

"Not Authorized" = "未授权";

"Videos" = "视频";

"Reset Password" = "重置密码";

"Month" = "月";

"WeChat App Not Found" = "未找到微信应用";

"Before you can record your voice,\nplease enter your birth date." = "在录制您的声音前，\n请输入您的生日。";

"Invalid Birthday" = "生日无效";

"Yes" = "是";

"Unsaved Changes" = "未保存的更改";

"No Email Accounts" = "没有电子邮件帐户";

"No" = "否";

"Most Popular" = "最受欢迎";

"Save Birthday" = "保存生日";

"Trending Now" = "当下流行";

"Video Shared!" = "视频已分享！";

"Tags" = "标签";

"Your Facebook credentials have changed. Please open the iOS Settings app, go to Facebook, and sign out and sign in again to refresh your login." = "您的 Facebook 凭据已更改。请打开 iOS “设置”应用，前往 Facebook，注销并重新登录来刷新您的登录状态。";

"No email account is setup on this device. Please add an email account to send us feedback!" = "此设备上未设置电子邮件帐户。请添加电子邮件帐户向我们发送反馈！";

"Voice Overlay will be enabled for future videos." = "语音叠加将在后续视频中启用。";

"Report For Offensive Conduct" = "攻击性行为报告";

"Not authorized" = "未授权";

"Success" = "成功";

"Error" = "错误";

"Following" = "正在关注";

"Please sign-in in Settings > Twitter and grant this application permission." = "请在“设置” -> “Twitter” 中登录并为此应用授予权限。";

"Feedback" = "反馈";

"Edit Info" = "编辑信息";

"Follow" = "关注";

"Sign Up" = "注册";

"Sign In" = "登录";

"Twitter" = "Twitter";

"Follower" = "粉丝";

"Done" = "完成";

"Cancel" = "取消";

"Close" = "关闭";

"No account connected" = "没有已连接的帐户";

"You cannot share to WeChat on this device." = "您无法在此设备上分享到微信。";

"Failed to change password" = "更改密码失败";

"NicoNico" = "NicoNico";

"Are you sure you want to sign out?" = "您确认要注销吗？";

"Your video has been shared to Kamcord! You can still share to other networks by selecting them and sharing again." = "您的视频已共享到 Kamcord！您仍可通过选择视频并再次分享，来分享到其他网络。";

"Voice Overlay will be activated for future videos." = "语音叠加将在后续视频中激活。";

"Please reconnect and try again." = "请重新连接并重试。";

"Tagline failed to save" = "标语保存失败";

"Profile" = "档案";

"Please try again later." = "请稍后重试。";

"Sign Out" = "注销";

"No Internet Connection" = "未连接到互联网";

"Please sign-in in Settings > Facebook and grant this application permission." = "请在“设置” -> “Facebook” 中登录并为此应用授予权限。";

"Password" = "密码";

"Voice Overlay Enabled!" = "语音叠加已启用！";

"Log Out" = "注销";

"WeChat" = "微信";

"Try Again" = "重试";

"Upload Failed!" = "上传失败！";

"Microphone Permission Disabled!" = "麦克风权限已禁用！";

"Share Replay" = "共享重播";

"Delete Video" = "删除视频";

"Please setup an email account in Settings > Mail." = "请前往“设置” > “邮件”设置电子邮件帐户。";

"Year" = "年";

"Select Twitter account to use" = "选择要使用的 Twitter 帐户";

"Email too long." = "电子邮件过长。";

"Email taken." = "电子邮件已被占用。";

"Invalid email" = "电子邮件无效。";

"Password too short." = "密码过短。";

"Password too long." = "密码过长。";

"Invalid password." = "密码无效。";

"Username too short." = "用户名过短。";

"Username too long." = "用户名过长。";

"Invalid characters in username." = "用户名中包含无效字符。";

"Username taken." = "用户名已被占用。";

"Social" = "社交";

"Support" = "支持";

"Account" = "帐户";

"Terms of Service" = "服务条款";

"Privacy Policy" = "隐私权政策";

"Send Feedback about Kamcord" = "发送 Kamcord 的相关反馈";

"Voice Overlay" = "语音叠加";

"Change Password" = "更改密码";

"Confirm Facebook Sign Out" = "确认 Facebook 注销";

"Confirm YouTube Sign Out" = "确认 YouTube 注销";

"Confirm Twitter Sign Out" = "确认 Twitter 注销";

"Confirm niconico Sign Out" = "确认 niconico 注销";

"Write a title..." = "写下标题...";

"Write a description..." = "写下描述...";

"Liked" = "已打“赞”";

"Like" = "打“赞”";

"Make Private" = "设为私密";

"Make Public" = "设为公开";

"Report Video" = "报告视频";

/*[[[ Class = "UIButton"; normalTitle = "Create a Profile"; ObjectID = "gtt-bh-oHL"; ]]]*/
"Create a Profile" = "创建档案";

/*[[[ Class = "UIViewController"; title = "Log In"; ObjectID = "TSo-Qe-A7J"; ]]]*/
"Log In" = "登录";

"Report Offensive Content" = "报告不良内容";

"By tapping \"Create a Profile\" below, you are agreeing to Kamcord's Terms of Service and Privacy Policy." = "点按下方的“创建档案”即代表您同意 Kamcord 的《服务条款》与《隐私权政策》。";

"Loading YouTube sign-in..." = "正在载入 YouTube 登录...";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Create a Kamcord profile to comment, follow players, and get more views on your videos!"; ObjectID = "F3W-y2-4LN"; ]]]*/
"Create a Kamcord profile to comment, follow players, and get more views on your videos!" = "创建 Kamcord 档案即可发表评论、关注玩家并让更多人观看您的视频！";

"There are no popular videos at the moment!" = "目前没有热门视频！";
"Your likes feed is empty because you haven't liked any videos :(" = "您打“赞”的视频源订阅为空，因为您未对任何视频打“赞” :(";
"Your follows feed is empty because you don't follow anyone :(\n\nFollow more people to create your own feed!" = "您关注的视频源订阅为空，因为您没有关注任何人 :(\n\n关注更多人来创建您自己的源订阅！";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Become part of the community!"; ObjectID = "OIv-v5-a8W"; ]]]*/
"Become part of the community!" = "成为社区的一员！";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Voice Overlay"; ObjectID = "ptR-iR-TRt"; ]]]*/
"Voice Overlay" = "语音叠加";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Connected"; ObjectID = "95e-rp-38P"; ]]]*/
"Connected" = "已连接";

/*[[[ Past Deictic Expression ]]]*/
"ago" = "以前";

/*[[[ Day Unit (Singular, Abbreviated)
 Day Unit (Singular) ]]]*/
"day" = "天";

/*[[[ Day Unit (Plural, Abbreviated)
 Day Unit (Plural) ]]]*/
"days" = "天";

/*[[[ Deictic Expression Format (#{Time} #{Ago/From Now} ]]]*/
"Deictic Expression Format String" = "%1$@%2$@ ";

/*[[[ Hour Unit (Singular) ]]]*/
"hour" = "小时";

/*[[[ Hour Unit (Plural) ]]]*/
"hours" = "小时";

/*[[[ Hour Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"hr" = "小时";

/*[[[ Hour Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"hrs" = "小时";

/*[[[ Present Deictic Expression ]]]*/
"just now" = "刚刚";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"last month" = "上个月";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"last week" = "上周";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"last year" = "去年";

/*[[[ Minute Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"min" = "分钟";

/*[[[ Minute Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"mins" = "分钟";

/*[[[ Minute Unit (Singular) ]]]*/
"minute" = "分钟";

/*[[[ Minute Unit (Plural) ]]]*/
"minutes" = "分钟";

/*[[[ Month Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"mo" = "个月";

/*[[[ Month Unit (Singular) ]]]*/
"month" = "个月";

/*[[[ Month Unit (Plural) ]]]*/
"months" = "个月";

/*[[[ Month Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"mos" = "个月";

/*[[[ Second Unit (Singular) ]]]*/
"second" = "秒";

/*[[[ Second Unit (Plural) ]]]*/
"seconds" = "秒";

/*[[[ Week Unit (Singular) ]]]*/
"week" = "周";

/*[[[ Week Unit (Plural) ]]]*/
"weeks" = "周";

/*[[[ Week Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"wk" = "周";

/*[[[ Week Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"wks" = "周";

/*[[[ Year Unit (Singular) ]]]*/
"year" = "年";

/*[[[ Year Unit (Plural) ]]]*/
"years" = "";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"yesterday" = "昨天";

/*[[[ Year Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"yr" = "年";

/*[[[ Year Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"yrs" = "年";

"By" = "作者";
"Guest Player" = "来宾玩家";
"Report" = "报告";
"Likes" = "打“赞”";
"Connect" = "连接";
"Disconnect" = "断开连接";
"Sort" = "排序";
"Filter Search" = "筛选器搜索";
"Something went wrong. Please try again" = "出错了。请重试";
"Password must be at least 6 characters" = "密码必须至少为 6 个字符";
"Password cannot be over 30 characters" = "密码不能超过 30 个字符";
"Current password incorrect" = "当前密码不正确";
"Password reset attempts exceeded" = "已超过密码重置尝试次数";
"Password cannot be blank" = "密码不能为空";
"Email is not valid" = "电子邮件无效";
"Email cannot be over 64 characters" = "电子邮件地址不能超过 64 个字符";
"Email already exists" = "电子邮件已存在";
"Email cannot be blank" = "电子邮件不能为空";
"Username cannot be blank" = "用户名不能为空";
"Username already exists" = "用户名已存在";
"Username must be at least 3 characters" = "用户名必须至少为 3 个字符";
"Username cannot be over 15 characters" = "用户名不能超过 15 个字符";
"Username can only contain letters and numbers" = "用户名只能包含字母和数字";
"Username / password is not valid" = "用户名 / 密码无效";
"A Social Network For Gamers" = "游戏玩家专属社交网络";
"Gamers" = "游戏玩家";
"Sign up for a profile so people\ncan follow you" = "注册档案以获得\n他人关注";

"Could not load notifications. Pull down to try again." = "无法载入通知。请下拉并重试。";
"You have no notifications." = "您没有通知。";
"Error retrieving notifications." = "检索通知时出错。";
"Notifications" = "通知";
"Could not load users.\nPull down to try again." = "无法载入用户。\n请下拉来重试。";
"There are no users." = "没有用户。";
"Videos you share will show up here. Pull down to refresh." = "您分享的视频将显示在这里。下拉来刷新。";
"Failed to load notification. Tap to retry." = "载入通知失败。点按来重试。";
"Nobody has liked this video." = "无人为此视频打“赞”。";